朋友就快上庭 求影片及事件前後時間

急！急！急！
片中35 秒被壓在地下流晒血嘅手足，是朋友認識的人，快將要上庭，求大家幫手推出去，事主要揾其他角度影片及事件前後時間🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推

傻撚咗？
比證據你咬佢？

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

1

又係狗account, 負評, blocked, 上一頁

2

幫下手呀 唔該

先小人後君子
理論上依家只係過堂, 係睇可唔可以保釋
辨方係無乜野好講, 只需要指出控方唔夠證據
盡量同個官deal, 唔使宵禁或可以離境
你主動搵證據, 我會懷疑你係控方想R料多
係咪律師叫你咁做, 上連登叫人俾片?

又一隻傻狗 果然又唔做野又唔讀書
出埋你份糧好唔好
做警犬全家死清光

警察做既野 點解要俾人告既人搜證

唔需要証明自己無罪
好似係咁？

一個Post block幾隻狗acc
大家識做

第一個Post

打字風格100%唔係手足
又CONFIRM多隻狗

第2隻狗

笑撚死

即使係要片, 都係正式開庭既事
依家得狗要片落charge
而且提堂係睇控罪, 可唔可以保釋
傻狗真係以為人唔識法律, 屌你老母啦垃撚圾
我平時係街見一隻屌一隻
我保證你除晒gear都唔夠我跑

唔知你係真心膠定狗
拉咗先
香港係差佬拉證據 佢要告人就佢搵證據告
冇料就收皮

用下腦

Push

起咗底
個ac乾淨到呢
拉多下

痴撚線 呢度係香港 行無罪推論架死差佬